唔知大家睇黃嘅化妝品ig shop有無同感

就係點解禁𠹌多小紅書嘅圖
可唔可以有誠意少少 搵人影試用圖 或者店主親自拍
因為你係黃店我好樂意幫襯你
但見到po上面小紅書 三個字 真係打曬突
真係完全唔想見到啲支那人
希望可以改善下衣個問題

居然無人

n/u字頭？

唔係 honxxxxhk